﻿ The_Ring 2 dẫn_đầu doanh_thu trong tuần
Như_vậy , The_Ring 2 đã thành_công hơn gấp hai lần so với phần một ( 15 triệu USD ) và đẩy cuốn phim làm tiếp Robots - kể về câu_chuyện của một nhà_sáng_chế robot trẻ lên thành_phố để tìm_kiếm vận may - giữ vị_trí đứng nhất tuần rồi xuống hạng hai .
Hai cuốn phim giữ vị_trí cao doanh_thu trong tuần tiếp_theo đều thuộc về hãng Disney : The_Pacifier và Ice_Princess . Cả hai phim đều là phim gia_đình , phù_hợp cho thiếu_nhi , phim sau có diễn_xuất của Michelle_Trachtenberg trong vai một chuyên_gia khoa_học đã bỏ_rơi lớp_học vật_lí để đeo_đuổi ước_mơ mới ở lĩnh_vực trượt_băng nghệ_thuật .
Các chuyên_gia nhận_định , trong tuần_lễ sắp tới và xa hơn_nữa , hai phim giáo_dục này sẽ tiếp_tục giữ vị_trí cao vì phim ý_nghĩa . Ngược_lại là The_Ring 2 , cuốn phim kinh_dị này chỉ mong có_thể là một mẫu hình của các phim kinh_dị khác : tuần đầu công_chiếu thật thành_công , sau đó tuột_dốc dần_dần .
Sau đây là danh_sách 10 phim dẫn_đầu tuần qua tại Bắc_Mỹ :
1 . " The_Ring 2 , " 36 triệu USD . 2 . " Robots , " 21,8 triệu USD . 3 . " The_Pacifier , " 12,5 triệu USD . 4 . " Ice_Princess , " 7 triệu USD . 5 . " Hitch , " 6,6 triệu USD . 6 . " Be_Cool , " 5,8 triệu USD . 7 . " Hostage , " 5,797 triệu USD . 8 . " Million_Dollar_Baby , " 4,1 triệu USD . 9 . " Diary of a Mad_Black_Woman , " 3,5 triệu USD . 10 . " Constantine , " 2,3 triệu USD .
A.NGUY ỆN ( Theo AP , Reuters )
